萬一你感冒暈低,會入急症室定用生草藥醫好自己?

官網:
FB:
TWITTER:

作畫崩壞會否修正

冇崩壞

咩事

好睇

點好睇法

精彩

崩壞係由好到壞，所以袁大畫師從來無崩壞過

你卤味

11

G持

正正經經電繪咪幾好

電繪畫得慢
所以一直手繪

g持

有冇h版🤪🤪🤪

留比有心人畫

正評引伏
袁生畫功十幾年仲係咁立體,幾時先可以收檔

諗唔到點先可以立體d?

20

21

袁生

您好

暈低咗你都冇意識呀
點 自己 入醫院
或者
點用生草藥醫自己呀

思維咁戇鳩
唔怪得你啲畫都一樣

睇漫畫,有2個朋友旁住